求教 cro買左粒bitcoin 但唔知點變返做真錢

printer

笑左, 等佢再升值仲好啦

去7仔賣囉

去P2P平台掛單賣應該最方便, 人地FPS/銀行過數比你

或者用bitcoin ATM

大把公司做OTC 交易啦
賣返出去有幾難

Bitcoin ATM 正搵笨

Send 俾我 我幫你研究

其實點買 有冇教學

1.轉去張卡既戶口慢慢禁番出黎
2.射去可以提款既交易商度賣

碌卡買野當錢用

CRO 有卡，賣落張卡度就可以提款

Otc 一定最方便
射黎射去又要手續費 香港無乜交易所可以直接出金

有間叫AAX既交易所最近開始support hkd出金

而家已經得？

得 不過佢個crypto to fiat daily limit唔大 可能遲啲會放寬

仲諗緊TideBit 好定AAX

Tg?

BTC-->CRO-->SGD

我覺得最重要係睇下銀行會唔會block，聽聞有d銀行會當你洗黑錢咁hold住左你條transaction之後問三問四